廣州大型車展完左汽車股做乜鳩

我屌
諗住上星期日完左汽車股會有d氣息
點知完全冇財經新聞提過
未完個陣又比人吹到175既車開賣6分鐘賣哂

完了吧 如無意外

唔怪得

炒完啦 轉場啦

一直留意住，係得175比人炒過下，其他冇鬼用